巴打先明 有無人用廁紙 有無人用抽式紙巾 有無人用一包包紙巾？

一般嚟講
廁紙最唔掂
太薄好易穿
而且好容易痴哂落龍頭度
之後又好難搣翻

抽式紙巾都分兩隻
一隻包裝 一隻盒裝
包裝好廁紙小小
但都係廢
同樣又薄又易穿

盒裝通常較佳
厚度適中
唔痴 唔穿 又包得實

一包包紙巾都唔差
不過太撚厚 適合欠缺技術者
雖然唔易穿 但分咗幾層易痴

巴打們睇唔睇得明？

唔明

扮咩 大家男人

巴打你屌穿紙巾？

之前試過

盒裝紙巾我近年用中石化5蚊2盒果 d

加德士送果 d紙質差, 食完飯清潔咀唇都會爛

撩鼻屎食就撩鼻屎啦搵紙巾掩飾

呢個理由假到

用開廚紙 吸力強

用開沙紙 夠爽

用開銀紙 襯番身份

用開阿妙小姐張相

樓上三個全部銀魂fans啵